---
title: 'Blog Release - Everything you need to know'
date: '12-04-2022 00:00'
authors:
    Tuk: 'Pronomen er, ist weiß positioniert und seit mehreren Jahren in der Klimagerechtigkeitsbewegung aktiv. Außerdem ist er in Berlin in einer migrantischen Selbstorganisierung aktiv und arbeitet zu (Wohn)Raum in der Stadt.'
    Mara: 'Pronomen sie, ist weiß und seit ein paar Jahren in der Klimagerechtigkeitsbewegung aktiv. Daneben ist sie in queer-feministischen und antirassistischen Gruppen unterwegs. Mara ist seit Anfang 2020 bei Decolonize Climate Action!.'
sources:
    - '<a href=''https://www.youtube.com/watch?v=CPa_fzPr1m8''>https://www.youtube.com/watch?v=CPa_fzPr1m8</a>, abgerufen am 23.4.2022'
    - 'Adorno, Theodor Wiesengrund: Ästhetische Theorie, 7. Aufl., Frankfurt am Main: Suhrkamp, 1970, S. 9'
---

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.

#### Sed ut perspicitatis

Sed ut perspiciatis, unde omnis iste natus error sit voluptatem accusantium doloremque laudantium, totam rem aperiam eaque ipsa, quae ab illo inventore veritatis et quasi architecto beatae vitae dicta sunt, explicabo. Nemo enim ipsam voluptatem, quia voluptas sit, aspernatur aut odit aut fugit, sed quia consequuntur magni dolores eos, qui ratione voluptatem sequi nesciunt, neque porro quisquam est, qui dolorem ipsum, quia dolor sit amet consectetur adipisci[ng] velit, sed quia non numquam [do] eius modi tempora inci[di]dunt, ut labore et dolore magnam aliquam quaerat voluptatem. Ut enim ad minima veniam, quis nostrum[d] exercitationem ullam corporis suscipit laboriosam, nisi ut aliquid ex ea commodi consequatur? [D]Quis autem vel eum iure reprehenderit, qui in ea voluptate velit esse, quam nihil molestiae consequatur, vel illum, qui dolorem eum fugiat, quo voluptas nulla pariatur? [33] At vero eos et accusamus et iusto odio dignissimos ducimus, qui blanditiis praesentium voluptatum deleniti atque corrupti, quos dolores et quas molestias excepturi sint, obcaecati cupiditate non provident, similique sunt in culpa, qui officia deserunt mollitia animi, id est laborum et dolorum fuga. Et harum quidem rerum facilis est et expedita distinctio. Nam libero tempore, cum soluta nobis est eligendi optio, cumque nihil impedit, quo minus id, quod maxime placeat, facere possimus, omnis voluptas assumenda est, omnis dolor repellendus. Temporibus autem quibusdam et aut officiis debitis aut rerum necessitatibus saepe eveniet, ut et voluptates repudiandae sint et molestiae non recusandae. Itaque earum rerum hic tenetur a sapiente delectus, ut aut reiciendis voluptatibus maiores alias consequatur aut perferendis doloribus asperiores repellat.